點解無人整黑警濫權精華集合片做國際文宣？

小弟唔太識剪片

如果有條集合左運動以來，所有黑警濫權的精華，然後放比國際一次過睇哂，應該好大回響。

-721 黑警走佬唔捉賊
-831 太子亂打24
-天橋掉垃圾桶
-拘捕岳兄時打到傻
-亂打大埔波衫男
-大量粗口片
-大量槍時笑容
-過期/室內/高空 tg

等等......手足請補充

我

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"